如果獎門人走去打籃球會點？

要打幾耐先完到場

兩隊都唔叻